葉劉淑儀：張建宗應代表警方向穆斯林信徒道歉

【好朋友Mohan Chugani誤中水炮車藍色噴劑 在此致以慰問】

傍晚驚悉我的好朋友Mohan Chugani(著名資深傳媒人Michael Chugani(褚簡寧)兄長)，下午於尖沙咀清真寺外被警方水炮車發射的藍色噴劑射中，身上染滿顏色水，需要即時送院治療。

得知消息後，我已馬上聯絡他並致以慰問，他表示身上中了顏色水的地方感到赤痛，但經治療後已沒大礙，並已出院回家。

Mohan Chugani 認為警方應就此事解釋及致歉，我向他表示特區政府素來非常重視與少數族裔人士的關係，我認為這是無心之失，但政務司司長張建宗亦應代表警方就此事致歉，明天我會親自將此訊息轉達予政務司司長，希望他盡快處理事件。

割

之前你班狗以下犯上夾張建宗唔可以代表狗隊道歉咋喎

推

張建宗仲敢咩

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

一陣又話佢唔可以代表警隊

又要幫下屬擇屎

射中左cctvb果個？

狗隻: 光頭佬唔代表禾地

林總統代行咪得。

佢實淆底
一陣又比散仔會屌

割到褲穿窿

一陣毅進協會又話佢多事

唔係啲狗道歉咩?
張建宗代表唔到班狗喎 啲狗一陣又話佢講錯

無得做下任特首lu

宗仔:講完比林大總統屌 不了

叫圓寂級自己道歉啦
上次代佢地道歉仲要俾佢地屌柒

張建宗負責道歉

點解唔係香港個大總統去呀

一陣林大總統又要遣責架喇
你當張建宗傻架咩

姐姐個賤人唔止想殺妹妹

連未來潛在特首對手都唔放過，好毒呀

林大總統會俾佢道歉咩？

梗係林大總統去道歉了

張廢宗：你自己搵林大總統啦屌

林大總統會准佢咁做咩

請示左林大總統未？

要有承擔

之前就話張建宗不代表警隊, 而家又要張建宗代表警隊道歉.

CLS

張建宗：屌又放我上枱

想睇
應該令popo柒上加柒

我係宗仔就唔制啦

問過林大總統未

你就代表政府表示重視佢地
但道歉就叫張建宗去道
屌你老母咩

一陣又被狗屌
葉劉係度說三道四

司長，企硬啊，執法要道歉，天方夜譚

狗屎俾張建宗食

On9 當張建宗係你啲細？要佢道就道

葉劉

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

林總統叫反穆斯林向佢地道歉

張建宗心諗你又想做鳩我呀屌你老母

道歉師

咪咁啦葉劉，上次張建宗代警察道歉，比大總統屌到就死，你而家又黎多鑊

宗仔成個呀寶咁
見到佢老人家成隻狗咁俾人撚
都有少少唔忍心

搵林大總統去負荊請罪，展示下誠意先啦

僭越林大總統，又想搏屌咩

葉劉真係好撚毒

張建宗：又係我

又水張建宗

即棄condom
但班塔利班話射暴徒喎，話緊你個「朋友」喺暴徒你點睇？

道歉完又要俾popo屌
葉劉想玩宗仔定玩popo

問過大總統未呀

又搞宗仔
陣間又比林總統屌

誤你老母中咩！停撚晒係到專登射！

佢呀哥

黑警咪撚道歉認低威呀
你前老頂禿鷹雄話道歉唔可以成為風土病架

姐姐對妹妹咁好呀

林大總統唔俾呀

點解要張建宗道歉？

唔係應該林鄭/警察道歉咩？

警隊唔係歸保安局管既咩
係都比卡超道歉啦
張建宗成日俾警犬屌又俾人推出來食死貓
有時見到佢都鄧佢慘

問過林大總統比唔比未先

姐姐好憎張建宗？
點解唔叫林鄭

葉瘤你真係個仆街黎

睇黎真係好大鑊

吓！叫林志偉出黎啦！佢最大喎

一間又比林大總統屌

有彩就林大總統攞，有鑊就二打六張建宗咩

黑警們表示：張建宗不代表我
張建宗：關我鬼事咩

葉劉應該表示同黑警割席先啦
政務司比你命令

一陣又比林大總統屌，不了

痴線 佢哋自己做9屎嘢 道個歉都要人代呀？無L嘢呀？

有事又推返條nobody出黎

褚簡寧wo
差唔多最出名既藍絲印度佬
但今次事件佢好似反而都有忍唔住鬧the bill is dead係廢話

陣間啲散仔話自己冇錯唔准道歉

究竟聽姐姐好定聽林大總統好呢？

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

我地林大總統都未批准

仲道歉？ 上次未比班popo吊夠？

唉屌
孽瘤陷啊張建宗於不義
留名睇林總統又屌張建宗

睇狗咬狗真係好開心
葉劉：張建宗應該代表警方道歉
張建宗：又擺我上枱
林志偉：屌你割蓆？
藍絲：對葉劉好失望

道歉？問過毅進仔未？

好一塊人肉擋箭牌

叫福利會主席 道歉囉

咁幾時同香港人道歉？

都未問過林大總統

又擺張建宗上枱

林大總統：我地冇錯，錯在點解清真寺唔起係沙頭角

好撚狗呀葉劉，成日係度挑撥離間

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

笑死

一陣d員佐級人人揸支炮去冧張建宗

姐姐表示：

哈

俾散仔協會屌既又係佢

睇嚟Michael Chugani都要割班狗

Mohan Chugani係Michael Chugani 阿哥咩

醜人就搵張建宗做？

林大總統都未出聲，到宗仔講野？

嘩屌 司長真係慘

問過林大總統未呀

姐姐真係次次都咁撚陰濕

藍絲口吻：
上面清真寺都拆得八八九九
香港果間門口淋下水都嘈生哂

道歉

你問咗林大將軍未？

毒婦即毒婦，連把口都好撚毒

佢想煸張太監一鑊？

姐姐又想捅死妹妹

林志偉做代表喇！咁大粒

言猶在耳

我都黑人問號左

吓，班高官真係慘，我都未見過班下屬做錯野，個老細好人到唔炒做L錯曬野既，重要幫手頂埋罪道歉，你叫個射水既出黎道歉啦diu你軍權政府

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

姐姐又嚟料

點解唔係林鄭

有咩緊係要問過大總統先

你地冇做錯到

又推宗仔出嚟受

宗仔：散仔協會唔比我道歉 不了

林大總統出嚟道歉啦
平時唔係好撚多嘢講㗎咩

算啦佢咁廢都做倒呢個位已經賺咗
每個月袋幾十萬講幾句對唔住有乜所謂

割席

姐姐真係好仆街，成日搧風點火

屌你 玩鳩張建宗咩

林大帥出黎會唔會有代表性d

葉劉真係好想做特首, 張建宗都唔放過

一出來道完歉
轉個頭啊大總統又落order
宗仔又出黎同警察道歉
wa ,張建宗仲衰過condom

關宗仔咩事?

又有人教佢做嘢

宗仔唔會夠膽容乜易又被林大總統捉去訓話

唔同意，之前黑警鬧到張建宗仆街話佢唔好代表佢哋。既然黑警咁撚有型，佢哋自己擺平件事

問過林大總統未？

除左林志偉林主席
邊個可以代表我地至高無上ge香港警察

最尾未又係PPRB電光火石之間想同示威者維持安全距離

屌你張建宗已經好慘
之前果幾次已經被狗屌
班狗仔做錯事仲要佢去幫手say sorry?

張建宗終極condom

佢d藍絲留言真係有冇腦架...風向都唔識睇

姐姐撚到張健宗仆街

留名睇老細道完歉比下屬屌

孽瘤擺明靠害咩?！叫張建宗代黑警道歉?
轉頭散仔會個大總統又出嚟屌張建宗

好睇囉，唔知黎緊會教咩英文

呢條友狂po呢個link

連仔做下野啦

唔敢禁入去

又想宗仔被軍閥屌

陰鳩公囉有屎就叫佢出嚟食

點解做錯野唔係警務處致歉 要揾政務司

風土病

想問點解係張建宗
點解唔係林鄭唔係盧偉聰 或者所有司局長

要道歉就搵宗宗。。。女人真係好陰毒

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

AV網

洗咩要宗仔出馬呀
叫林大總統強烈譴責回教教堂做咩起係尖沙咀
唔起係尖沙咀咪唔會比水炮車射中囉

想張建宗比林大總統屌咩？收皮啦孽瘤

林大總統出左差
宗仔掌握大權 係時候反了

林志偉自己出嚟道歉啦

陣間林大總統又diu7佢

梗係叫林大總統道歉啦

點解係張建宗代表道歉
唔係保安局7頭李家超

不如叫宗仔今晚去通頂抺返乾淨算啦 橫掂佢都好似係員佐級

姐姐

睇死班狗唔會好聲好氣道歉

張建宗的用途

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

牙宗最近都低調撚狗, 返工人士要學下佢點講野

平時都係林主席代表警隊講嘢，今次當然都唔例外

係囉 個個po都po條咁嘅link 不了

岩呀

散仔協會又可以出黎屌

當張建宗係condom？呼之則來，揮之則去？

宗仔:又搞鳩我？

又話佢唔可以代表警隊\
依家又推佢出黎

張建宗好慘，次次幫啲畜牲揹完鑊，仲要比啲畜牲屌。我係佢就指住班畜牲垃圾嚟鬧，妹仔大過主人，咩世界

道歉司司長

姐姐出暗黑兵法

張建宗生cancer 都保左班豬下屬好多次，宜家仲俾豬隊友割

啲狗一陣又話乜柒電光火石好難完美
叫啲穆斯林驚就唔好喺度

宗仔點敢呀

執法要道歉，天方夜譚

哦.........葉劉係咪話警察做錯？
佢點對得住票投新民黨嘅警察s？

要道歉,咁其他同樣受影響的市民同商舖？班狗有可能齋同穆斯林信徒道歉，等其他人葡萄搞分化。

林大 總統唔係出過信屌過張建宗不代表我咩？

宗仔道歉就俾林大總統屌 唔道歉就俾穆斯林屌 點算好呀

呢個政務司真係做到成隻狗咁

之前唔係話張建宗不能代表警隊。
依家點解又拎人地出嚟。
警務處處長唔洗出嚟道歉？

孽瘤恨做特狗恨到痴咗，已經思覺失調，喪心病狂。張建宗早前就元朗事件，代表警方向市民致歉，結果反被黑警散仔代表譴責，而家張建宗都已向黑警跪低，叫大家唔好再提元朗事件。

而家孽瘤叫張建宗代表警方向穆斯林道歉，即係又叫張建宗食死貓。即使張建宗肯代表黑警道歉，但黑警唔承認張建宗的代表性，張建宗豈不枉作小人？

再講，黑警向清真寺噴射不潔污水，褻瀆伊斯蘭教，應該要由黑警處長親自出嚟道歉，點會叫個唔關事的廢柴代黑警孭镬？孽瘤一向偏袒黑警，眾所周知，但估唔到佢竟然可以歪理成咁，真係令人齒冷。

唔可能道歉
藍絲係核彈都唔割，而家咁小事更加唔會割

慘過 condom
丟完再嚟返出嚟用

道歉完一陣又比毅進仔叫resign wor

張建宗不代表我

頂你停低架車仲話無心之失

一陣又比散仔協會主席話影響警隊士氣

張主席道歉啦，廢事林司長又嘈

道歉完一陣又比阿林大總統屌架啦

張建宗:又關我事

道歉司司長張建宗

張建宗叫大家要向前望
不要再糾纏721呀八婆

呢度有花生食呀喂

背鍋俠

張建宗可唔可以比番d男人應該有既尊嚴
一個月收30萬就可以做太監
有無咁cheap

點會道歉 睇死穆斯林做唔到啲咩

葉劉同popo割係味想立法會時popo唔投佢一票

宗仔：比我抖下啦仆街

姐姐又發作啦

宗仔唔敢啦

張建宗：大家應該向前看

香港無辜市民中煙中水就唔駛道歉喇?
做香港人真係衰過三等公民

張建宗邊敢呀

咁平時中照啲街坊洗唔洗道歉？

揸水炮車，有時間、地點、人只有一個，叫警務處交個人出來，投訴，看看他們交唔交。

張建宗： 屌條八婆又靠害

吓? 乜張建宗代表到警隊咩?
係我就唔理啦, 仲被班員佐級屌唔夠吖?
張建宗你係有啲尊嚴就唔好食啦, 反正唔道歉你個位都坐得咁穩, 大波嬅都未跌落黎, 幾時輪到你

一陣代道歉完又比林大總統召見屌多鑊

一定錯

專業道歉師…

機場以外另一大春袋

道乜歉呀
支持警察唔好跪
再嘈告佢地阻差辦工

問過林志偉國家主席未？

又想陰狗一獲

班員佐狗一陣又屌張建宗架啦
屎就張建宗食 彩就黑警攞
張建宗真condom

Sorry 張

佢好似係隔離team
係咪應該推比卡超出去先岩

fair d
以眼還眼
張賤宗,奴隸聰等率領警一眾popo
係狗總門口表演硬食藍色水砲
咁先有誠意架

張健宗係道歉師

代咩表？之前咪代表過，佢哋話張建宗不代表佢哋㗎

道歉condom

道教基督教呢？

condom仔之首

屌 真係每次出事都擺佢上枱
張生人緣

一於叫姓林果個去道歉啦

係就快

吓 依加唔係林大總統揸旗咩

葉劉唔敢直接叫差佬道歉

張建宗:咪搞我啦 屌你老母

道歉？ 撐警嗰班撚樣都有份啊我同你講
我話你啊葉劉

張建宗話721 手法有問題即被林大總統屌，跟住有咩事又叫佢出黎頂左佢

如果係佢訓喺床都即刻拎起部電話fb live道歉

睇到標題笑到仆街
睇埋內文更加覺得孽瘤有心撩鳩第2把膠椅
驚死佢冇反應，黎多個火上加油

點解唔係林鄭而係張建宗?

李家超、盧偉聰 先係！

孽瘤 夠陰毒，為紀律部隊選票，不擇手段，卸得就卸

屌啦
之前人哋道歉又屌人，依家要番人出嚟代道歉

關佢撚事

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

張建宗今次會失蹤，等林志偉自己解決

哦, 向外國神就要道歉, 攪到黃大仙食煙就不了了之, 又唔抺乾淨黃大仙d 催淚煙(有山埃嫁), 向外國力量低頭, 可恥

唔明佢同狗隊有咩關係

又係你呀張生

之前唔係話張建宗唔代表狗隊咩？

最毒婦人心
咁樣跣鳩宗仔
宗仔每次道歉都無好下場，咪咁傻豬呀
等班狗自己執屎，之前屌你屌得咁過癮

叫呀散仔總統去道歉啦

葉劉你錯判形勢啦
而家啲藍絲係真心覺得警察冇做錯㗎
你而家叫人道歉咪比藍絲屌到反皮囉
（不過關我撚事）

搵到地底泥出黎 黑警會唔會又‘暴動’

散仔代表要出嚟遣責點解要道歉

條link有毒架，唔好入

廢柴

宗仔幫啲狗仔
反被狗仔咬
今次老西都唔好幫佢哋頂
狗屎應該由番啲狗自己食

宗仔心諗：之前代道歉都比散仔俱樂部屌，今次應該命都無

屌！

Chugani 一家係印度+美國+香港人

connect埋佢哋對我哋呢個陣線好重要！！！

Michael係黃底！佢brother應該都係。

總之今次嘅事，有咁大做咁大！唔好比黑警同政苦搶credit走！文宣加油！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

張建宗=政府專用戰靶

宗仔企硬啊 我地GCHI你

傳得靚!!!

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

宗仔心諗一陣道歉又俾散仔協會林大總統屌 不了

吓...我撳撚左

叫林大總統代表成香港都得啦，叫張建宗做乜鳩

咪就係，問過林大總統同佢個拳頭幫未？

張建宗慘過做狗
經歷左兩次比人閻家屌, 佢都認命做返奴才, 想出少句聲啦
而加有利用價值就又推人去受死
姐姐真係好陰毒

又step back

要道都林大總統散仔主席道啦 幾時到你張建宗講野 一陣道完又比人屌就好笑

張建宗應該人緣好差

支持警察嚴正執法
叫我宗道歉簡直係顛倒黑白，是非不分，指鹿為馬
建議林大總統去信指示葉劉收回言論

張建宗唔代表我

睇住佢地狗咬狗真係好正

道歉?林大總統批准咗未啊?

宗仔話講撚完轉頭又比啲𡃁屌 都係算囉

原來個Mohan之前去過撐警，而家屌尻班狗

上次先俾大總統屌完不代表我
又推佢出嚟死

林大總統批唔批准先

屌，宗仔又想代表警隊道歉

問左林總統未

當張建宗condum

張建宗係道歉司

代道歉司

佢都俾啲狗屌咗2鑊啦
我係佢真係靜靜地磨到退休
否則出街俾龜鬥俾狗咬點搞
行政司長要查身份證

黑警全家不得好死，死無全屍！

咪就係

射中豬簡寧阿哥
POPO你真好彩

收皮啦葉劉

宗仔：等我問咗林大總統先

張建宗心諗：仲黎？

身兼多職
要做埋道歉師

想張建宗道歉，之後林大總統又屌9佢，激嬲班清真寺朋友

葉劉: 佢地有頭有面就道歉啦 普通市民/普通商戶誤中催淚藍水就抵死既 佢地無stake 無資格要我地道歉

估下拒道唔道?

係我就道歉，再老點班散仔道，以表誠意

咪話係佢兄長囉

毒死左個老公呀

剋夫

命賤

退休被藍衫狗怒屌再幾日拉一次返狗屋

南亞人家庭觀念咁重，奶共印度佬睇嚟要變深黃了

衰嘢就搵佢出嚟
點解唔搵林總統？

張建宗好慘

咁惡毒都比佢諗到，點解佢做唔到特首

cls

大總統點左頭未

晨早割咗啦

上次先比人話完

宗仔：唔啦，癈事比林生罵啦

on9
叫盧偉聰道歉未得囉
公開道歉

廢宗

多謝葉劉助攻割席

點幫狗道歉 之前被罵電光火石間狗也不會犯錯

有無問過林大總統先

宗伯要有林志偉endorsement先可以出信

道歉？
無林大總統批准
無人可以道歉呀
夠膽話香港皇軍做錯野
葉姐姐一定好想做皇軍天使

宗仔心撚屌 又關我事

搵員佐級啦

你好朋友真係矜貴
傷左幾多細路一句聲都唔撚出

佢會講 希望大家唔好回望呢次事件

即刻割𥱊推個便器出黎

Condom仔會唔憤氣

條垃圾比狗鬧
比狗鬧完又幫狗道歉

popo話宗仔唔代表popo
又想跣鳩宗仔

姐姐呢招勁，一石多鳥

又玩9老細

叶瘤姐又推老張送死
好L野

儲緊佢d仇恨值

林總統唔係話張建忠不表代警隊咩？

成班官玩互割

姐姐又想推宗仔去死?
佢已經冇乜頭髮架喇

做乜唔搵真特首員佐級協會個乜鳩主席道歉

盧狗呢？

姐姐又隊政府一刀

d狗唔係話張建宗不代表我嫁咩

想人做老年道歉師？

上次已經有人公開要求要為宗仔平反
今次又黎賈佢食多鑊甘

人地做野,洗你教